做個環保撚！捐二手衫好過捐新衫俾物資站

次次出嚟發夢
都見好少人會捐衫
其實衫呢樣嘢都係各位巴絲需要用嘅嘢
就係你要返現實世界的必需品之一
轉一轉個look 人都精神唔怕甩碌

如果要捐衫就最好捐二手衫
我覺得特登買衫又會製造垃圾同埋都嘥錢
寧願你地買啲更有用嘅物資仲好
而二手衫又係大家屋企一定有
即係唔係爛衫 污糟衫
而係成日去完活動event派個啲衫
呢啲淨係着得個一次 通常就會變左睡衣
我斷估你都唔會再着出街啦
拎出嚟捐俾物資站啦
前提記得要洗左先！